你好！我好！大家好！

如題

屌你老母

計鬼佬之後再被鬼佬容易知道既字
而家都講少左鬼佬,講都講洋腸

你講緊乜鳩？